想買mytvsuper 孝順兩老

邊度買機頂盒抵D?

想係電視睇到係咪一定要買機頂盒，佢個APP 係咪唔可以用appletv mirror上電視？

重比錢TVB賺？

無計。。兩老只係識睇粵語或有配音既劇，上網好多都係蟈語

依舊垃圾真係要買既話，寬頻續約有得送